柏賓：勇士隊的curry是一個偉大的球員，但不具有統治力

柏賓：「金州勇士隊的Steph curry是一位偉大的球員，但是不具有統治力。」
柏賓認為兩屆常規賽MVP得主居里既不是NBA總決賽中最好的球員，也不是他球隊中最好的球員。

勇士唔出curry先有機會贏